﻿Przepraszam za nazwy klas, wiem że są nie takie jak powinny, jednak bazę danych łączyłem z pomocą kreatora który sobie je tak nazwał
zmiana powoduje zaburzenia które z kolei powodują niedziałanie projektu. Wyszło to przy końcu pracy i nie było już czasu żeby poprawić.